屌你老母！臨收工先俾嘢人做嘅正一冚家剷！

又逼人ot

你連家庭都冇

做野啦仲得閒開post

行緊街

聽日做

今晚做夜啲，聽日射個波

賤格

屌你老母！

做完了

未過probation 冇sick leave

咁應該幾點比你做先滿意？

留守公司

聽日先做囉

我份工都係，好想辭職，迫死人

睇你識唔識拒絕既姐
比我一定話"咁我聽日先做"
如果一定要今日咪一次半次 成日係咁就可以出聲啦

全日咁撚多時間，係都要臨收工前5分鐘先同我講聽朝八點要？

不了

聽朝八點前要，早啲搞掂好鳩過

放工先開會點計

撚狗

開會多數一早約，啲大粒好撚忙

勁早約530 開會，delay 到6點先開再overrun

五半開會都9成over run